BOMBA 放返D片出黎又想試水溫?

唔知黎緊FOX又有咩搞作

Wfc ，拉

啲女好似幾撚淫

拉

2020年都仲未有人夠僵收錢先比睇片
BOMBA真係行得太前 前到死埋
學下屎狗咁搞公仔機一早發左

你唔講都唔記得fox搞咗個roarship出嚟
其實有無人睇?

WHO?

多人睇到要放返d片出黎

又話會del曬d片 放棄youtube嘅？
琴晚勁多舊片 比youtube推翻上來

真心當初bomba d片係高質 只可惜炒咗kibi同藍

做乜會炒左kibi?

月經PO

佢唔係del曬片話撤出youtube咩
搞乜又放返出嚟

啲片直頭變質冇左kibi之後啲片亂鳩咁黎
客觀啲講，嗰條廣告生還者真係高汁
之後嗰啲我唔知自己睇緊咩
加埋又藍又收錢又小氣
結果連爆江做返老本行